有條大陸佬同我理論

由此可見點解共產黨可以係大陸統治咁撚耐

唔洗多講 上得youtube個班都係五毛黎 你同佢up野盞送錢比佢洗

叫佢收嗲啦 好撚嘈

洗撚拗咩
我由細已經聽話咩上海會超越香港喇
超條撚咩

跳下d柒舞都叫民主，支那人真係無下限

仆街，懷疑真係5毛來，反駁曬佢d濕9論點仲係咁留言講埋d唔關事個野

無論係咩大陸人寫咩野文我都見到好大段野，但完全搵唔到內容。辛苦過睇文言文

信唔知咩叫對牛彈琴

老豆成日話中國太多人好難管
我就話調返轉,呢班人響佢地祖先既汙腐文化同精心安排既政治環境入面洗腦洗左咁耐,咪話13億,130億都係咁管

你叫去食國產奶粉
打國家針先啦